有冇絲打未同男仔錫錫過？？？？？？？？？？？？

有，不過你可能要去幼稚園搵

我

嘩dllm

我個初吻仲係到
很想要吧